[港台電視] 出位家族 Stacey Dooley Sleeps Over 逢星期四 2130-2230

出位家族 Stacey Dooley Sleeps Over

一連六集節目，電視節目主持暨製作人史黛斯．杜莉會帶領觀眾由核心外圍走到核心內圍，深入採訪六個另類英國家庭的日常生活。史黛斯會在每個家庭留宿72小時，每日陪他們食足三餐之餘，還會一起返工、返學、放狗、按摩、 打獵、夜蒲、參加MMA比賽，務求在三日三夜內揭出他們最不為人知的一面。史黛斯與家庭成員的各種互動，亦帶出各人對關係、金錢、伴侶、性、工作、夢想等等日常生活議題的獨特見解。

英國地主
史黛斯會去阿克萊特家族位於沃里克郡鄉郊的莊園大屋留宿。阿克萊特家族家世顯赫，是工業革命時期因開設全球第一間工廠而致富的李察．阿克萊特爵士的直系親屬。史黛斯與他們在打獵、私立學校教育、遺產繼承等議題上各持己見，激起熱烈火花。

聲演主持：彭晴
雙語廣播：粵語/英語 (電視版)
播放頻道：港台電視31、31A
播出時間：(首播) 2020年6月11日 星期四 晚上9時半

留名, 31看世界都有播佢主持D節目

左膠

The Gentlemen 入面嘅貴族家庭

個女主持
幾年就老左好多

星期一同土著住
今日自己變土著

操流川

阿媽個下巴好似整過嚟？

咖哩雞

三萬鎊一年

好多香港人比得起

左膠 + 女權份子

點解放D情色畫喺餐墊嘅

去日本拍嘢拍到被狗咬

早幾個星期日重播既31看世界
果集訪問左好多變態佬

屌，咪又係睇 the sun

咩主題？想睇返

棟高隻腳咁串

日本JK文化, 可能要搵英文版
港台應該睇唔番

班人好離地，一出世就唔憂米，然後話佢自己都要努力打拼

supper moment都係有錢佬

thanks

鬼妹幾正

Ok阿,無咩嘢，反而個主持好撚煩，左膠底

啱啱Google 原來主持人攞咗MBE

佢地都算係咁
承認自己好彩繼承到遺產

借咗幾百萬鎊

同埋佢地有貴族義務既思想，我寧願多啲啲人好個左膠主持

其實要maintain咁大個莊園真係要努力搵錢

個仔睇落好孤僻
可能因為7歲就比人掟入寄宿學校

一夫多妻靚女記者會唔會加入埋

下集3P

啲啲家庭就真係典範啦

重温時間

rich

bitch

又幾好睇 主題有趣同節奏幾好

18/06/2020

史黛斯去到位於倫敦北部，跟湯瑪士與太太凱西， 及他們七歲的小兒子史丹利共度三天。湯瑪士與凱西是多元伴侶關係，他們在婚姻以外，可以自由與其他人交往。

與他們同居的還有澳洲美女妮歌，妮歌是這段婚姻關係的第三人。但妮歌近來在澳洲認識了新男友，這是否意味「三邊戀」關係即將告終？

聲演主持：彭晴
雙語廣播：粵語/英語 (電視版)
播放頻道：港台電視31、31A
播出時間：(首播) 2020年6月18日 星期四 晚上9時半

一陣四點半重播喎

Thanks 不過又miss咗
不過嚟緊禮拜三晚又有佢
今次南韓

有細路仲玩多邊戀

放呢三個主角去納米比亞，接待嘅族人會否感動流涕？

鐘意夫目前犯

記者妹會唔會join埋？

痴撚線家庭

個主持幾正

寓工作於娛樂

好撚混亂

連登仔應該最想有呢種住家

接受唔到呢d關係

好痴線

隻豬仔好得意

youtubers

BB

啲仔女好撚慘

今集無上集咁有話題性

完全唔想上鏡咁

七歲開始習拳

不如訪問學體操/跳水嘅小朋友

史黛斯會去普雷斯頓，到催谷兒子凱爾成為綜合格鬥(MMA)搏擊手的家庭渡周末。從一年前開始，家人讓凱爾留家自學，以爭取時間練拳。今次，史黛斯會陪凱爾一齊入鐵籠，參與正規的綜合格鬥大賽。充滿鬥心的年輕人在觀眾面前互相廝殺會是甚麼樣子？凱爾有沒有成為MMA王者的條件？家長把小孩送上擂台，誰有資格定錯對？

聲演主持：彭晴
雙語廣播：粵語/英語 (電視版)
播放頻道：港台電視31、31A
播出時間：首播) 2020年7月2日 星期四 晚上9時半

KFC

出位家族 Stacey Dooley Sleeps Over

天生天養

這一次，史黛斯去到白禮頓，與阿麥及阿黛夫婦，還有三個小孩渡周末。阿麥及阿黛覺得不需要為小孩立下任何規矩，最重要反而是給予他們自由去表達自己。他們一家五人同房，共睡兩張床。小孩不用到學校上課，喜歡甚麼時間吃或睡都可以。阿黛也拒絕為三個小孩注射疫苗。

聲演主持：彭晴
雙語廣播：粵語/英語 (電視版)
播放頻道：港台電視31、31A
播出時間：(首播) 2020年7月9日 星期四 晚上9時半

如般散養
阿哥個名有啲中二病

狗同人

諗起Captain Fantastic人哋有紀律好多

自己就雙學位

但唔使個仔寫字

點落海......

應該好撚凍

濕吓身咋，邊有游